我迫不及待好想遊行了。

想通了，即將要和社運接軌，
示威後要拼盡全力 訴求，拿取民意。
會首先經 上水花園第一號 進場,先拿標語。
然後一邊遊行一邊派傳單，以最快速度趕走水貨客。
成功KO大陸人後，我才能繼續到沙田政府合署，為DQ議員平反。
(撤惡法，釋義士，雙普選，去調查濫權的狗)
永續 Basic Law, 將來就可以用法律監管政治各個部門。
又要負責下次遊行和示威，勇武派聯繫。
更加可以有能力為民主制定未來政策。
表現好的話可以入立法會。
簡直是泛民主力核心。
我迫不及待好想遊行了。

係政府逼大家出嚟

講真
以前就話想快d星期六日放假
而家係想快d星期六日遊行

上左癮

逢星期日去遊行

漏左貼呢張圖

使唔使每日遊行 10000m ？

唔洗返工都可以, 對身體好
又可以去晒咁多區, 認識香港

笑撚咗 改得幾好

健身健心

民陣呢？瞓著左？

無大台無代表
所以唔加所有組織名

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

遊行10000米了

我無野講

林鄭政府令到我地每星期既活動只剩下遊行 人民決不放棄直到林鄭回應五大訴求

同埋每日緊貼時事 熟讀警例 關注民生

攰到死不過一日冇真普選，一日唔撤控義士，一日唔追究啲狗，我個個禮拜都出嚟遊行！

累既話可以早d出黎早d走
如果身體真係頂唔順就屋企休息下

有健康身體先可以繼續抗爭
加油香港人

條友唔知死左未